睇幣少搵邊位律師就知佢咩料到，後台硬唔硬

清洪, 駱應淦, 其他出名大狀 = 後台硬

其他唔出名大狀,普通律師非大狀 = 垃圾

睇新聞會睇到
如果係出名大狀會追訪埋佢或者係新聞內容講埋出黎
如果普通律師/法援就會話由律師代表保釋云云

向展偉 機會大d

話時話近年好似唔再見清洪出黎，冇再自己打？

以前有睇佢個星島專欄，寫野幾好
不過佢要搵嘅話神早搵夠啦

私煙單野咪搵佢打囉

11湯

咁佢搵左邊個

duty lawyer?

現在他被差佬押返現場和住所守証，係咪代表他某方面認咗罪？

公眾地方行為不檢請咩律師都差唔多啦

樓豬我買左部macbook唔識用
可唔可以教我

見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能